香港有冇整玩具嘅廠介紹？

如題，想整啲公仔（類似下邊嗰啲），
但唔想made in CHINA

唔係量產
成本會唔會好貴？

諗住整幾百個

都有搵過睇咗幾錢，但都想搵多一兩間香港廠
始終唔想中國製，但無奈身邊啲人都係介紹大陸廠

要開模 組裝 包裝 難啲
可以開模嗰part搵其他國家做 組裝睇下香港有無人做

好想要呢個

開呢d模，起碼10皮一套，除返開好貴

有台灣廠 不過咁少人地唔知做唔做

香港以我所知就真係冇呢類

HOTTOYS 果啲都唔再係香港做

10皮野食水好深啦，呢D濕碎野4皮野人仔都都搞到

咪又係係支國做，D sculpt 咪又係支那人sculpt 出黎

請外邊D人sculpt，多數唔係
係上色肯定係大媽大神同你上

香港冇，九成大陸，就算歐美廠都係搵大陸做
少量東南亞 台灣，泰國，馬拉，菲律賓有做，但質素始終大陸最好，利申做呢行相關

高手

寧願買部3d打印算啦，自己print，成本最低

香港人係大陸開嘅廠自己睇返間廠，你整呢啲係咪賣香港，諗住賣幾錢左右

香港做呢啲貴好多，可以介紹嘅

要求唔高，只係想要手作級的話，3d 打印最有性價比

留名，我隻game 的角色想整figure

巴打做邊範

有冇邊間推介啊巴打

緊係啦
人工差好遠